<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  SPDX-License-Identifier: FSFAP
  SPDX-FileCopyrightText: 2022 Harald Sitter <sitter@kde.org>
 -->
<component type="addon">
  <id>org.kde.kio.admin</id>
  <extends>org.kde.kio</extends>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>KIO Admin</name>
  <name xml:lang="ca">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="es">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="eu">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="fr">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="ie">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="it">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="nl">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="pt">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="sl">KIO Admin</name>
  <name xml:lang="tr">KIO Yöneticisi</name>
  <name xml:lang="uk">KIO адміністрування</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKIO Adminxx</name>
  <summary>Enables administrative access for KIO-enabled applications</summary>
  <summary xml:lang="ca">Habilita l'accés d'administració per a les aplicacions que permeten el KIO</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Habilita l'accés d'administració per a les aplicacions que permeten KIO</summary>
  <summary xml:lang="es">Activa el acceso de administrador en las aplicaciones que usan KIO</summary>
  <summary xml:lang="eu">KIO gaituta duten aplikazioetan sarbide administratiboa gaitzen du</summary>
  <summary xml:lang="fr">Active l'accès d'administrateur pour les applications intégrant « KIO »</summary>
  <summary xml:lang="ie">Provide un accesse administrativ por applicationes quel supporta KIO</summary>
  <summary xml:lang="it">Consente l'accesso amministrativo per le applicazioni abilitate per KIO</summary>
  <summary xml:lang="nl">Schakelt toegang als systeembeheerder in voor toepassingen met KIO ingeschakeld</summary>
  <summary xml:lang="pt">Activa o acesso como administrador às aplicações com suporte para o KIO</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Habilita acesso administrativo para aplicativos com suporte a KIO</summary>
  <summary xml:lang="sl">Omogoča skrbniški dostop do aplikacij, ki omogočajo KIO</summary>
  <summary xml:lang="tr">KIO etkinleştirilmiş uygulamalar için yönetimsel erişimi etkinleştirir</summary>
  <summary xml:lang="uk">Уможливлює адміністративний доступ до програм із уможливленим KIO</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxEnables administrative access for KIO-enabled applicationsxx</summary>
  <description>
    <p>KIO Admin is a KIO worker plugin that enables KIO-aware applications (such as Dolphin, Kate or Gwenview) to access files as administrator/root.</p>
    <p xml:lang="ca">El KIO Admin és un connector de procés de treball KIO que habilita les aplicacions preparades per al KIO (com el Dolphin, Kate o Gwenview) accedeixin als fitxers com a administrador/root.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">KIO Admin és un connector de procés de treball KIO que habilita les aplicacions preparades per a KIO (com Dolphin, Kate o Gwenview) accedisquen als fitxers com a administrador/root.</p>
    <p xml:lang="es">KIO Admin es un complemento del módulo de trabajo KIO que activa el acceso como administrador/root en las aplicaciones que usan KIO (como Dolphin, Kate o Gwenview).</p>
    <p xml:lang="eu">KIO Admin KIO behargin plugin bat da, KIO-jakitun diren aplikazioek (Dolphin, Kate, Gwenview eta halakoak) fitxategiak administratzaile/root gisa atzitzea gaitzen duena.</p>
    <p xml:lang="fr">KIO Admin est un module externe de travail « KIO » permettant aux applications « KIO » (comme Dolphin, Kate ou Gwenview) d’accéder aux fichiers en tant qu’administrateur.</p>
    <p xml:lang="ie">KIO Admin es un plugin de KIO quel permisse a applicationes quel supporta KIO (quam Dolphin, Kate o Gwenview) acceder files quam li administrator (superusator).</p>
    <p xml:lang="it">KIO Admin è un estensione del worker KIO che consente alle applicazioni compatibili con KIO (come Dolphin, Kate o Gwenview) di accedere ai file come amministratore/root.</p>
    <p xml:lang="nl">KIO Admin is een KIO-worker die met KIO bekende toepassingen (zoals Dolphin, Kate of Gwenview) toegang geeft tot bestanden als systeembeheerder/root.</p>
    <p xml:lang="pt">O KIO Admin é um módulo do KIO que permite às aplicações com suporte para o KI (como o Dolphin, o Kate ou o Gwenview) acederem aos ficheiros como administrador ('root').</p>
    <p xml:lang="pt-BR">KIO Admin é um plugin KIO worker que habilita aplicativos com suporte a KIO (como Dolphin, Kate ou Gwenview) acesso a arquivos como administrador/root.</p>
    <p xml:lang="sl">KIO Admin je vtičnik za program KIO worker, ki omogoča aplikacijam, ki poznajo KIO (kot so Dolphin, Kate ali Gweview) dostop do datotek kot skrbnik/root.</p>
    <p xml:lang="tr">KIO Yöneticisi, KIO ile tümleşmiş uygulamaların (Dolphin, Kate, Gwenview gibi), dosyalara yönetici/kök olarak erişmesine izin veren bir KIO çalışan eklentisidir.</p>
    <p xml:lang="uk">KIO адміністрування є додатком-обробником KIO, який уможливлює для програм із KIO (зокрема Dolphin, Kate і Gwenview) доступ до файлів від імені адміністратора/root.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKIO Admin is a KIO worker plugin that enables KIO-aware applications (such as Dolphin, Kate or Gwenview) to access files as administrator/root.xx</p>
  </description>
  <project_group>KDE</project_group>
  <developer_name>Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ca">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ca-valencia">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="es">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="eu">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="fr">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ie">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="it">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="nl">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="pt">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="pt-BR">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="sl">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="tr">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="uk">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="x-test">xxHarald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;xx</developer_name>
  <categories>
    <category>System</category>
  </categories>
</component>
